周杰倫初出道 應該唔會紅

周杰倫初出道 毒到喊
［url]

毒到呢 , 有冇佢參加tvbs 個時唱歌既片

太7 而家應該收左皮

如果佢一起步唔係有徐若瑄提攜今日唔會有人識得佢，但佢從來就冇公開感謝過呢個恩人

唔講仲以為你地好熟

周杰倫 乜水

曲神

從「可愛女人」留意到佢收山，呢啲事點會唔知

但佢有才華係真喎

佢講個版本唔同既

佢依家上咗岸，成熟咗，講嘢識避重就輕，輕輕帶過

係唔係同徐拍過拖？

我覺得有攪嘢，拍拖就未必

我都想同徐若瑄搞